[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區 (64)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志
2019亞協附加賽參賽資格 - 和富大埔
傑志如亞冠外出局，將轉戰亞協分組賽；如晉級亞冠分組賽，將由香港飛馬出戰亞協分組賽

一月餘下賽程
港超
2019-01-15 20:00
香港大球場 ($100/30)
東方龍獅 vs 理文

2019-01-19 14:30
廣州燕子崗體育場 ($50)
畜力R&F vs 東方龍獅

2019-01-19 14:30
大埔運動場 ($60/20)
和富大埔 vs 佳聯元朗

2019-01-19 17:30
旺角大球場($80/30)
香港飛馬 vs 夢想FC

2019-01-20 14:30
深水埗運動場 ($80/30 & 東網直播)
凱景 vs 冠忠南區

2019-01-20 17:30
旺角大球場 ($120/40 & 東網收費直播)
傑志 vs 理文

銀牌決賽
2019-01-26 16:00
香港大球場 ($130/40 & 東網直播)
傑志 vs 和富大埔

足總盃第一圈
2019-01-27 14:30
深水埗運動場 ($80/30)
夢想FC vs 東方龍獅

2019-01-27 17:30
元朗大球場 ($80/30)
凱景 vs 佳聯元朗

第41屆省港盃冠軍 香港

23人名單
守門員
謝家榮 (夢想FC)、高俊 (理文)、蔡子濤 (冠忠南區)

後衛
鍾昇霖 (標準流浪)、潘栢安 (夢想FC)、陳靜謙 (東方龍獅)、羅梓駿 (傑志)、余煒廉 (理文)、梁諾恆 (富力R&F)

中場
茹子楠 (東方龍獅)、何振廷 (凱景)、胡晉銘 (香港飛馬)、鄭展龍 (傑志)、杜國榆 (聖文德大學)

前鋒
陳廣豪 (佳聯元朗)、林樂勤 、彭林林 (夢想FC)、播磨浩謙、孫銘謙 (凱景)、鄭兆均 (理文)、袁振昇 (富力R&F)、鄭子森 (和富大埔)、安永佳 (三藩市大學)

首回合
2019年1月6日 (廣東省人民體育場)
中國廣東 2-1 香港

入球球員: 林樂勤 90' (夢想FC)

次回合
2019年1月9日 (香港大球場)
香港 4-0 中國廣東

入球球員: 安永佳 22' (三藩市大學)

入球球員: 梁諾恆 50' (富力R&F)

入球球員: 袁振昇 56' (富力R&F)

入球球員: 茹子楠 71' (東方龍獅)

[#香港勁揪] 2019省港盃香港隊奪冠精華MV (by 會員古巨基)

2019省港盃次回合-胡晉銘個人精華 (by 會員安宥真)

2019省港盃次回合-茹子楠個人精華 (by 會員偽善桐生一馬)

2020亞洲足協U-23錦標賽外圍賽

G組球隊
🇭🇰香港、🇰🇵北韓、🇸🇬新加坡、🇲🇳蒙古

小組首名及四支最佳次名球隊晉級決賽週

賽程 (G組賽事由蒙古主辦)

2019年3月22日
🇰🇵北韓 vs 🇲🇳蒙古
🇭🇰香港 vs 🇸🇬新加坡

2019年3月24日
🇲🇳蒙古 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇰🇵北韓

2019年3月26日
🇰🇵北韓 vs 🇭🇰香港
🇸🇬新加坡 vs 🇲🇳蒙古

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年 - 徐宏傑：梅州客家(中甲)

餘3年 - 陳俊樂：廣州富力(中超) (暫借港超富力R&F至一月forever)

餘2年半 - 艾力士：延邊富德(中甲)

未知 - 卓耀國：有待公佈

餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐(中甲)

餘1年 - 霍斌仁：維塞烏(葡甲)

未知 - 辛祖：有待公佈

未知 - 基奧：有待公佈

未知 - 羅素：遼寧宏運(中甲)

未知 - 曾健晃：Raslatts SK(瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源(台甲)

未知 - 杜國榆：Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 - 顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊：梅縣鐵漢生態助教(中甲)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

港超冬季轉會窗消息

*為外借

傑志
In: 馬特史密夫（曼谷玻璃）
Out: 金奉珍

東方龍獅
In: 利馬彭利拿（Cova Piedade*）
Out: 張健峰（佳聯元朗*）、荷西安祖（取消註冊）、曾至孝（香港飛馬*）

香港飛馬
In: 大衛拉菲爾（香港飛馬）、曾至孝（東方*）
Out: 廖培楓（退役）、利馬（和富大埔）

和富大埔
In: 利馬（香港飛馬）
Out:

富力R&F
In:
Out:

冠忠南區
In: 伍啟睿（青年軍提升）
Out:

理文
In: 沙普夫（FK Gomel）、尼迪利（泰路警察）
Out: 域陀（凱景*）、許嘉樂（凱景*）

佳聯元朗
In: 王睿（台電）、張健峰（東方*）
Out:

夢想FC
In:
Out: 黃志聰（退役）

凱景
In: 金敏基（自由身）、域陀（理文*）、許嘉樂（理文*）
Out: 金東進

進智公交

Av堅亞協想擺大個頭強攻

睇下最後注唔注杜度

當然仲有猛將Kiki ,梁大佬

苦力，東方，南區爭冠
三隊分分鐘要要鬥到5月

比以前一隊獨大刺激好多

東方龍獅主場迎戰理文 2019-01-14

2018-19中銀人壽香港超級聯賽將於1月15日(星期二)假香港大球場上演一場賽事，由東方龍獅主場迎戰理文，賽事將於晚上8時正鳴笛，門票一律收100元正，特惠票一律收30元正(特惠票數量有限，售完即止)。場內售票時間由開賽前90分鐘起，直至下半場鳴笛開賽為止。

上仗在港超聯主場以6:0擊敗凱景的東方龍獅，今仗在主場再度列陣乘勝追擊到訪的理文。對於球隊上仗力挫凱景，全取三分後重登聯賽榜首之位，賽後教練陳婉婷表示，球隊在該仗顯示出爭勝的決心，惟在前場進攻埋門與及埋門一腳這兩方面仍有待改善，但滿意球隊整體的表現和球員比賽的態度。她指出目前聯賽形勢相當緊湊，前列之六支球隊只有四分的差離，己隊雖然重返榜首，但絕對不能因此而掉以輕心，往後的每一場聯賽的三分對球隊都十分寶貴。此外，球隊剛簽入一名葡萄牙籍中堅外援利馬彭利拿，此子在抵港後已隨球隊展開操練，陳教練對此子的評價相當不俗，認為他具有一定的水準，防守較荷西安祖更加硬朗，頭槌亦相當出色，他坐鎮後防具有穩定的作用， 加上他年紀輕，還有一定的進步空間，可望趕及於今仗上陣。球隊目前以八戰得十七分，居於聯賽榜首之位，要保持聯賽領前之優勢，往後的比賽需要盡量減少失分，球隊曾於銀牌八強賽以2:1淘汰理文，今仗與對手再度交鋒，雖然在對賽成績稍佔優，但球隊絕對不會因此而有所鬆懈，反而會更加小心迎敵，預料對手會加強防守的力量，令到己隊在進攻上會遇到較大的阻力，惟球隊現時之士氣、狀態、鬥志和爭勝的決心等各方面都相當良好，有信心於主場再下一城。

上仗在菁英盃分組賽以2:0擊敗香港飛馬的理文，今仗轉戰港超聯作客香港大球場與主隊東方龍獅硬撼。對於上仗勇挫香港飛馬，在菁英盃分組賽旗開得勝，教練陳曉明賽後表示球隊在新的一年有一個好的開始，並指出己隊之前的表現已是愈踢愈好，而該仗除了踢得好之外，更能把握到入球的機會，其中梁嘉恆的入球更能看到一些有組織的攻勢，同時，他亦喜見球員的比賽信心已有所提升，並希望新的一年可以漸入佳境，而球隊在重回勝軌後，可以加強到球員的信心。此外，陳教練透露兩名新援烏克蘭籍中場沙普夫和法國籍前鋒尼迪利已先後抵港，並已投入球隊的操練，期望能憑藉他們的豐富比賽及領導經驗，帶領球隊在下半季接受各項挑戰。球隊現時以八戰得五分在港超聯積分榜居於第八位，仍需要繼續努力搶分，以拉近與其他球隊的積分差距，今仗作客與東方龍獅激鬥，預料對手將會以強陣出戰，儘管如此，球隊仍無懼對手強橫，加上球隊近況表現不俗，狀態逐漸冒升，士氣和信心亦逐漸增強， 可望將雙方的差距拉近，令到對手不易得逞，而一眾戰將亦將會再次倂發出一貫的拼搏精神，與對手周旋，全力向主隊搶分，期望能一挫對手，報回銀牌賽一敗之辱。

不幸中之大不幸 富力奪冠邊隊打亞冠?

【港超聯】「魚子」到葡萄牙學法 東方龍獅要搵替補

上周三協助香港足球代表隊衛冕省港盃的東方龍獅中場「魚子」茹子楠，上周五晚與球隊行政經理司徒文俊赴葡萄牙隨當地與東方有聯繫的里斯本球會受訓，教練陳婉婷今晨表示，「魚子」赴葡萄牙短期內不會返港，故球隊要物色U22球員補其菁英盃位置。

現年20歲的茹子楠，在省港盃次回合比賽於禁區頂抽射建功為港隊「埋齋」，港隊次回合贏4:0並蟬聯錦標，這位小將賽後兩天便與東方行政經理司街文俊赴葡萄牙。東方龍獅總監梁守志今表示，球會保送茹子楠到葡萄牙隨隊里斯本其中一隊葡甲U23操練，他說：「東方體育會今季與葡萄牙一些球會合作，包括保送年輕球員到當地受訓，早前已保送16歲青年軍梁祐維到里斯本的葡乙洛里什的青年梯隊操練，至今已近4個月。茹子楠今次到葡萄牙受訓與省港盃無關，因早已計劃好在省港盃後到當地。」東方體育會稍後時間公佈有關與外地球會合作的詳情。

東方教練陳婉婷今表示，將留意茹子楠到葡萄牙各方面的適應情況，預計他短期內不會回港，球會要物色適齡年輕球員替補「魚子」，茹子楠亦有可能正式轉會到當地球會，以便出戰當地青年賽事。

黎巴嫩盜播比人周到

基藍馬，大佬，前面要入幾多球先夠輸

別忘了我們葡甲第一人 歐沖

本地足球

講廚師去番飲食台

我估而家杜度秤先
但如果仲有傷就應該會註勞高

Good news

腸b呢

東方

東方: 聯賽亞軍踢亞冠係笑話

wiki 寫就係呢間嘢有泥巴亂轉播權喎

lm

蓄力最快要2019/20贏聯賽冠軍/FA CUP先有資格2021年代表香港出戰亞洲賽

當然, 佢地要腳腫D董事投票贊成佢地成為本地球會先, 不過我諗班垃圾董事唔會反對~

如果跟足規矩好難反對 有錢都可以空降啦

新post LM

東方好似送咗好幾個𡃁仔去葡萄牙

新華社廣州1月13日電（記者王浩明）這個週末，記者在廣州燕子崗體育場看了一場香港足球超級聯賽，主場作戰的RF富力6:0狂掃夢想FC，登上榜首。比賽的過程無須贅述，但一張A4紙打印的首發名單卻讓人陷入了深思。

在香港足總提供的這張首發名單上，除了包含主客兩隊的球員中英文名和國籍，還包括出生年份、年齡、身高、體重、停賽情況、本賽季出場次數、進球、丟球（門將）、烏龍球和紅黃牌信息。此外，球隊的平均年齡和首發平均年齡都會列出。甚至主裁判、助理裁判和第四官員的姓名、年齡、執法場次和級別都寫得清清楚楚。

比如，並不熟悉港超的記者可以從名單上一眼看出10號隊長伊達攻入5球，是RF富力的最佳射手。而夢想FC隊有兩名1999年出生的年輕小將。

這些信息無論對於記者來說是非常好的背景資料；對於觀眾來說，也是看球看出門道的關鍵信息。這些數據對於一些資深記者和鐵桿球迷來說可能已經爛熟在心，但對於大部分人來說，仍然是“新知”。更何況在每場比賽成千上萬的球迷中，總有一些是第一次走進足球場，足夠的背景知識是提升他們觀賽體驗的關鍵。

回到家裡，翻出中超聯賽的首發名單，卻只能看到最基本的球員號碼、姓名等信息。球隊的數據和球員的個人數據完全沒有呈現。

剛剛過去的2018賽季，中超聯賽場均上座2.41萬，居世界第六和亞洲第一。而香港足球超級聯賽在2017-2018賽季的場均上座只有956人。兩個聯賽無論從競技水平還是商業價值來說，都可謂有著雲泥之別。

但同樣一張大小的A4紙，港超做得卻讓中超汗顏。我們不相信中超沒有這些數據，這些數據也絕非機密，但為什麼不能拿出來讓這張A4紙更加豐滿呢？

一張首發名單只是一個小小的側面，但足以映照出管理者的某些理念和心態。一場比賽，一個賽季的聯賽是由千千萬萬個細節構成的，管理者在大刀闊斧推進改革和發展的同時，更不能忽視沉心和誠心做好每一個細節。細節決定成敗。

很低清：

↑香港足總提供的這張首發名單。王浩明攝

今年亞冠外圍賽幾時踢？

全力支持香港李城 Ricky 隊

James=Vardy
高佬= morgan

@Asaikana: 【2019亞冠聯賽東亞區
2月12 日 21:00
霹靂vs傑志

勝方同蔚山現代爭入亞冠分組賽

即係霹靂對蔚山現代？

true

Noted with great thanks

Kitchee win晉級 ，咪同蔚山現代爭入

茹子會唔會去蒙古呢？

佢想刷fake news啫

咪比我島睇死la

我島孫悟空主要係大學校隊，話亞協無論勝負係熱血青春回憶

Ppt已經寫左
AFC Calendar 2019 AFC Cup
5/ 1 傑志體育會 v 航源FC
5/15 航源FC v 傑志體育會

咪玩la 以朱sir既性格，一日未比人大炒六球一日都未知死

依家輸兩球姐 只係運氣問題

明天東方對理文
有無人打算入埸？

oh
true 唔講唔知

河水盃抵睇，聽朝上urbtix買飛

籮X蟲又講埋d老母係女人既野

記者會17號先開

搵U23踢就狗衝

爛區二月會收皮架啦

tomorrow???
link?
記者會17號

燈緊

河水盃還河水盃
聽日urbtix買飛還聽日urbtix買飛
千奇唔好混淆

you mean u23?

又燈

冇直播就入場是常識吧

好期待個葡甲中堅係質素

踢南華時路數ok, 但要生返高d

會唔會仲廢過阿孝

you mean 梁祐維

去蒙古落班

係
不過我應該錯channel

又有灌水新招

U-23錦標賽外圍賽G組球蒙古主辦

去牧羊

台仔俾人話似韓國仔
巴打們點睇

台仔就台仔啦，永遠都勁唔過香港中堅

i mean樣，唔係實力

元朗球迷tv幾有心，仲有係fanpiece出文

係咪會員達sir?個樣

屌，咁唔通佢真係問魚子會唔會去蒙古落班咩

有d似
當然佢國家隊隊友王建明就係真韓仔，上次東亞外打香港有化妝，d粉厚到

想同佢做愛

原來港人講地挖咗毒果腳，正義毒果喎

次次你都話係我既
sor我唔帶眼鏡

天津天海個新logo抄美職聯聖荷西地震

支那隊

肥牛比人鞭屍

賀歲盃無成績的話
會唔會無面返來揾工？

100% win

邊能個傻閪得鳩閒理港人講地
原來死記仇狗公係689報忠粉
果然係冚家剷中冚家剷

丹比利黎左香港轉機

佢應該講緊大東方新簽個個呀

真係去龜安

kb again ?

傑要簽前鋒

點解要死攬kb?

點知？

因為勁 堅堅陳sir都要做佢條靚

凱景話要簽新前鋒

正式宣布 蘿系取得全面勝利
隻手遮天

source?

健健健健健： 星級外援ar 票價加價到三百

迫害tiger

簽到熱狗隻丹比利，三舊抵俾
比利時世盃國腳，31 32歲

如果真係去中超富力，下季可能見到佢踢港超

唔係完約走呀
要比£10m轉會費呀

冇表現就會下放落黎蓄力

全部鬼佬？

為KB造勢？

野狗 不了

蘿系算盤 KB領軍 踢得漂亮 造勢登基

Kidchild 唔洗留力打霹靂？

郭Sir慘被當condom

7爺，前鋒？

過到佢地都過唔到蔚山

早d輸，慳返去韓國作客既錢

為蘿系兵馬重返港隊鋪路

野狗華人憑乜同其他隊外援精英同場？

我係其他隊就唔放人俾你野狗隊喇，你地咁勁洗乜要幫手

我洗唔洗un住黎講.jpg

afc 有俾 travel subsidy 喎

爭咩呀溝埋泥做留利流元呀 on!

唔追凱景人即係睇唔起大凱景啦

凱景一個都無
屌你老母，罷睇！

點解無愉園李志豪 同 廢mic? 蘿系黎喎

強烈要求補選安基斯

期待烏棲砂岩名單 多過依隊港聯

選76勇入去派膠
新年等大家笑下

打定輸數 好失望

hoiking

大搞隊一個都無

人地出錢你吹得人漲咩

成隊入面最廢果個係咪羅曉聰？

泰迪係中場

賀歲盃 5/2 ，7/2
傑志作客霹靂 12/2
無衝突喎

丹尼踢死未

有空唔早d去適應場地

09

好難唔打定輸數，依家傑志U40, 連南區都輕鬆打防反用速度制勝，韓職雖然未開季，但速率唔會慢過U40傑志

唔係好信 無麥保美同曾至孝

學牛丸幫政府賣廣告話齋
35歲以下都可以報名參加青年自薦委員會
所以35歲以下都係青年球員

你確定有機會對韓職？

殘陣東方大戰連場

東方今季有個不俗開始，首5場聯賽錄得4勝1和，可是中堅荷西安祖及井川祐輔相繼受傷，前者要提早收「咧」，嚴重削弱球隊守力，教練陳婉婷早前親赴歐洲物色新兵，最終從葡甲借得中堅利馬彭利拿。

東方季初在銀牌曾以2:1擊敗理文，但取勝過程並不輕鬆，今戰更有麥基及徐德帥因傷倦勤，陣容未算完整。教練陳婉婷賽前表示，此戰絕不能以銀牌八強的賽果作準，兩隊人腳有變化，近態亦有差別，對手剛添兩名新援，必須小心準備。東方為應付今晚對理文及周六作客富力，上周已進行集訓備戰，而球隊周四便會北上到廣州，備戰硬撼富力的榜首大戰。

理文熟路守死艾華頓

目前只得5分排尾3的理文經過失望的半季後，下半季重整陣容，希望能夠改善成績，一口氣簽入烏克蘭中場沙普夫及法國前鋒尼迪利兩名新援。

理文上場在菁英盃分組賽勇挫飛馬取得久違勝仗，教練陳曉明表示球隊一月賽程困難，先對東方後又要對傑志，幸近期表現已有改善，希望下半季簽入的兩名新外援可幫助球隊：「兩人剛到埗，狀態未算太理想，但同樣有質素。對手進攻集中在艾華頓及洛迪古斯上，但曾昭達上季教元朗時曾教艾華頓，知道如何應付這名力量型前鋒。」

丹比利投富力RF

Breaking news!!

中超個隊ok?

幫印度由2015年3月世界排名173刷到上而家97嘅主教練係尋晚亞洲盃輸波出局之後辭職唔撈，會唔會係下任港隊主帥嘅人選之一？

龍門除左阿輝之外都係搞笑

師兄個名 馬交通輯犯

蘿系而家上緊位，小心被消失

賀歲杯有咩外隊????

陳述事實都ban？

人地馬交司法部門有公開資料

你個名

奧克蘭城,山東魯能,鳥棲砂岩

講亂都係外隊
漿智湧成功外流

幾好戲碼

對東方入波個板倉滉去我哋曼城

一陣間

富力R&F成功向廣州富力外借丹比利

好似般連奴咁囉
ANYWAY禾們樂仔都係簽中超隊架 而家咪又係打港超

丹比利+樂仔
成條中場完掃

頂 其實就算kb 帶賀歳杯全勝又如何？成批外援邊個教都得la

堆野狗攻擊gw主要用入籍，kb教港隊咪又係用入籍
第二次教飛馬隊波d人弱左就輸比av堅，
Kb都唔識教underdog嘅
點解d人話kb有料？而且Kb咪一樣騎牛搵馬

Kb算吧啦

我諗呢度冇乜人覺得KB有料

淨係記得佢成日請假番英國

#BondOut

佢除左CV靚之外真係好無咩勁

通輯犯同kb乜嘢關係，成日難捨難離

淨係呢樣嘢就唔應該教香港隊

做成世列納跟班有幾靚

Kb只係一隻棋姐

丹比利+sean 英超級

屌那星，又唔想入場endorse 羅系但又想喺現場舉牌屌柒羅系

唔知今晩東方對大搞隊有冇新鬼睇，有冇人一齊入場睇版？

Exactly,cv有幾靚

will go

唔知兩隊啲新鬼咩料

都係果句, 堅爸連贏佢兩次, 咁不如請堅爸好過

想睇鄭兆均多d

你塊牌應該入唔到場

成批外援Av堅，牛丸一樣識教la
有咩戰蹟？

冇陳柏衡李家豪 ？

帶枝澳門🇲🇴旗入去啦
又可以順便撐埋清泉理球王

只有本土教練唔會

買左丹比利，樂仔更加無機會上去

記得英雄輝差d想上中超個次
球會講明 第一第二年後備 第三年正選
樂仔就。。

咁姐係🇧🇷Junior Urso或者🇧🇷Renatinho 是旦一個會嚟港超
冇理由係🇮🇱Zahavi同🇷🇸Tosic啦

除左茹子
依一兩個月仲有無人外流？
無offer定新聞未報

Ww 真係從來無收過offer?26了

剷返青個頭先講野啦 頭髮一長就廢哂

東亞杯表演機會

好明顯係知道你黎飛馬先走人姐

而且KB冇咩點做過head coach
次次都係做人助手
除左教飛馬

咁做熱刺助教 點都好過史浩克04 B隊教練 同埋台灣關島主教練呀

跟烈納個陣熱狗咩成績

以前好似講過所有轉會野都俾哂av堅搞

古基今日請你搭紅van去旺角場

歐冠資格

好似有頭四

做助手同主教練兩回事
教球會同國家隊又係另一回事

所以kb 戰蹟係咩？除左飛馬雙冠王

Av堅收轉會費？

OH 排第四咋

英超第四喎 仲破左熱刺本身紀錄

又岩嘅球會同國家隊真係好大分別
不過英超啲助手係in charge 曬成課練波 向領隊report 領隊連球場都唔洗出架 我諗都會有番咁上下功勞

個時雙冠王仲有AV堅啲兵
過晒大埔後，AV堅就即刻帶領大埔決賽打低KB飛馬

直頭唔會放佢走啦

專業球會梗係收

已受惠，多謝古巨基，唔單止製作「#香港勁揪」歌頌香港運動員，仲請大家搭小巴，即刻上urbtix買飛支持一個咁支持香港運動員既歌手

由頭到尾，係有連登仔成日FF佢外流之嘛

今晚有冇1000人

900-1000

我估700左右

又諗起熱刺最成功球季VS 阿仙奴最失敗球季

全世界迫害我尖

傑志越搞越柒 南華幾時回歸

有水魚咪回歸

可能徐相民呢

用盧卡斯交換？

應該係Robert,咁無狀態

去seaview又會操得起咩

有冇諗過南華會高層唔想回歸

一定有得出咁囉

三年前踢緊巴塞B隊，依家踢港超榜尾凱景

徐相民 la 32歳，夠後生

最起碼有得出場

俄超MVP都被逼到踼凱景

InStat Scout Hong Kong
3小時 ·
茹子楠：活力四射的中場加速器

隨著香港隊衛冕成功，第41屆省港杯的比賽正式落下帷幕。近日，在省港杯次回合打入驚天世界波的茹子楠成為輿論焦點，有媒體稱他已經抵達里斯本，即將參加葡甲球隊的試訓。這名入選香港隊三個月的中場球員，究竟有什麼樣的魔力呢？

優勢
出生於1998年5月12日的茹子楠有著遠比看上去更加強壯的力量，這是他的第一個優勢。茹子楠身高約1.68米，在比賽中，他並不忌憚與高大對手的身體對抗，反而非常積極地使用身體限制對手。他的纏鬥能力非常強，能夠在一對一身體對抗中輕鬆贏得球權，即使在對抗中遭遇侵犯，依然可以向前送出具有威脅的傳球。次回合中，他在邊路一對二，在雙人包夾下連續拉球擺脫，雙足運用自如，沒有讓對手占到便宜。他強壯的身體讓他在任何對抗中都有擊敗對手的信心，在對手禁區前沿，他憑藉充足的上肢力量倚住對手，用雙腳都可以做出撥球擺脫動作，並形成射門機會（或者造成對手犯規贏得罰球）。

其次，他的爆發力保證了他在比賽中不容忽視。 加速沖刺中，他只需要3-5步就可以達到最高速度，30米的衝刺速度很快且保持速度的能力較好，這種爆發力在比賽中體現得淋漓盡致。在首回合比賽中，茹子楠在4-4-1-1陣型中扮演前鋒身後的攻擊型前場。他在參與前場逼搶時，憑藉驚人的爆發力為對手後衛線和門將製造了很多麻煩；同時，出色的身體控制力讓他擁有高於對手的反應速度，可以搶先一步爭得第二點和意外球，這也保證了他在激烈的身體對抗後可以快速脫離戰場，永遠領先對手一步。面對意外球，他表現的非常積極，在前場幾乎是每球必爭；換位到鋒線時，他背對球門得到一次隊友中路送出的意外直線球，他利用自己的快速移動，用右腳向前領球險些形成單刀機會，失球後又快速上搶貼住對手，逼出邊線，不給對手反擊的機會。

第三，他在進攻中體現出的精準預判令人驚嘆。 良好的觀察習慣和比賽閱讀能力讓他成為球隊由守轉攻時至關重要的關節。作為一名進攻型思維的前場球員，茹子楠對於進攻時機的把握有著敏銳的察覺。當球隊整體還處於防守狀態的時候，他已經開始思考如何發動反擊。當他預判到隊友即將斷下球權的時候，他會立刻啟動前場，向對手防線的薄弱環節移動。這樣的畫面在兩回合的比賽中反覆出現，隊友們搶球成功之後第一時間尋找茹子楠的位置也成為一種高效的習慣。同時，跑位聰明，喜歡從防守隊員身後斜向前插，且能夠與隊友形成默契，但由於傳球難度較大，很少能夠得到突破的機會；上半場獲得隊友高球傳向防守身後，他從兩名中後衛中間穿過，用右腳靈巧地凌空挑球轉身，造成對手疑似手球。

劣勢
作為一名年輕球員，茹子楠也在某些方面有著提高的空間。第一個問題，或許是他的體重因素。得益於身材的強壯，他能夠在對抗中獲得優勢；但同時，他的強壯一定程度上影響了他的敏捷，進一步限制了他在爆發力方面更好的表現。展現加速能力的同時，茹子楠暴露急停轉身時的明顯停頓，需要兩小步的調整才能完成急停轉身再加速的動作；連續逼搶對手球權是展現了他的積極性和勤奮度，但他每次變向都下意識地伸手拉拽對手，藉此保持平衡，這會成為一個非常吃虧的習慣。

第二，他的防守能力似乎有待提高。在首回合中，主教練郭嘉諾的排兵布陣中幾乎免去了茹子楠的防守任務，他得以在前場自由地移動，而不需要受到陣型的束縛，這使得雙后腰身前留下空當。球隊由守轉攻時，沒有他的主動後撤策應，後場球員在壓力下向前出球無法準確找到接應點，他則不得不衝刺回來參與二次拼搶，無疑會貽誤戰機；本隊後衛線、中場線8名球員回收到12碼附近防守的時候，茹子楠的位置距離防線約18碼，將大禁區線暴露出來，隊友解圍後，對手在大禁區角落附近獲得二次進攻的機會，而他沒有做出防守移動；在次回合中，球隊以4-1-4-1應戰，擔負右中場的他獲得了擁有了更多的防守任務，但相比他出色的補位意識和協防能力，一對一正面防守的能力沒有得到發揮，這一點或許要因此而暫時存疑。

最後，他的團隊意識尚需進一步的觀察。從兩回合的比賽來看，他是一個跑動輸出很高、願意為隊友跑位的團隊型球員；但從具體細節上看，似乎還有些疑問。首回合中，前鋒在前場啟動逼搶即將傳球的門將時，位於前鋒身後位置的茹子楠應當在遠端配合前鋒一起逼搶其他接球隊員，但他的腳下移動明顯出現猶豫，從慢走變成慢跑而不是標誌性的加速，這使得眼前的對手拉開身位輕鬆得球，前鋒的逼搶也變得徒勞（從其他隊員的動作來看，逼搶門將應該是前鋒自己的決定，而不是戰術佈置，如果是戰術佈置，那恐怕這一幕就顯得懶散了）；次回合，廣東隊與香港隊兩次爆發大規模衝突，茹子楠是場上唯一一個沒有捲入衝突的香港隊隊員。既沒有參與到推搡謾罵之中，也沒有勸阻保護隊友，只是靜靜地離開事發地點，遠離衝突中心 。這或許可以說明他是一個冷靜的球員，畢竟他在第一次大規模衝突僅僅1分鐘之後，便接應對方頭槌解圍心口控停球射出一記精彩的凌空抽射，技驚四座。

未來

在去年10月入選香港隊大名單的時候，時任香港隊主教練Gary White曾對他踢球的熱情與處理方式表達了讚許。他當時表示對茹子楠充滿熱情的踢法非常喜歡。事實證明，茹子楠充滿活力的跑動的確可以為球隊帶來更多攻擊力，作為一名年僅20歲的球員，他不但具備了其他年輕球員都有的基本技能，同時又展現出了遠比自己年齡更加成熟的實戰表現和可塑性，相信未來在葡萄牙、在香港，我們都可以看到“茄子楠”更加靈動的身影與更加激情的進球！

今場賽事未能提供數據圖表作分析，以兩場省港盃表現寫球探報告。

影片來源ur Football (YouTube )

#Instatscouthongkong 省港盃 #茹子楠
#香港隊 #香港勁楸 #郭嘉諾

無

成件事即係好似東華總理主席要搵天王天后合唱啫

面就自己畀

你搵得其他隊實力外援carry 人

你主人家都拎返啲實力誠意出嚟

主人家條後防咁精彩

又要搵其他隊幫你執屎？

如果畀錢就大晒

咁無人可以屌畜力啦？

Sorry 唔記得睇user name

原來係狗

食珍寶珠

泥香港之前無踢一年

畜力簽迪布尼

香港富力足球俱樂部

塞爾戈·德布勒正式加盟富力R&F。

塞爾戈·德布勒 (Serges Deblé)，1989年10月1日生，身高1.76米，體重62公斤，科特迪瓦人，司職前鋒，曾入選科特迪瓦國奧隊。 2014-2017效力於丹麥維堡俱樂部，累計出場85次貢獻26個進球和15個助攻；2017-2018效力於梅州客家，累計出場39次貢獻8個進球和5個助攻。

富力R&F︱關於球員塞爾戈·德布勒加盟的公告

廣大球迷、媒體朋友們：

富力R&F與球員塞爾戈·德布勒 (Serges Deblé) （粵語：沙治·迪布尼）就加盟一事達成一致，雙方已簽署工作合同，即日起球員塞爾戈·德布勒正式加盟富力R&F。

塞爾戈·德布勒 (Serges Deblé)，1989年10月1日生，身高1.76米，體重62公斤，科特迪瓦人，司職前鋒，曾入選科特迪瓦國奧隊。2014-2017效力於丹麥維堡俱樂部，累計出場85次貢獻26個進球和15個助攻；2017-2018效力於梅州客家，累計出場39次貢獻8個進球和5個助攻。

我俱樂部相信，塞爾戈·德布勒的加盟必將增強球隊陣容厚度，祝願他在新環境一切順利，盡快融入團隊，幫助球隊取得優異成績。

富力（香港）足球有限公司
2019年1月15日

又簽外援
袁振昇應該無咩機上陣了
等下季轉會

係迪布...勒

所以話去畜力係一個天大嘅謊話

我俱樂部

苦力真係好想踢亞洲賽

呢個咩料?強化版高梵?

中超踢唔到 黎港超鵲巢鳩佔

踢到喇咩

以香港足總既作風，今年拎到冠軍即刻轉會員資格下年踢到都唔出奇

即係真係打港超?

絕對支持富力踢
問題唔去到最極端(代表HK) d人係唔識醒

假若真係比佢踢，都無人走出黎屌
咁仲好啦，證明大家都唔當係一回事

港足？wfc

錢

到時就會有班「理性撚」話唔好搞政治，咁佢係贏嘛

當完兵，冇球隊要

曹總又賺？

6皮

憑實力呀 幫你出去亞洲賽拉高d分呀

袁振昇、細佬同樂仔就一樣被畜力呃左，冇錯賺到好多錢，但就斷送左職業生涯嘅黃金年齡

袁振昇其實真係有進步 唔可以話斷送
技術真係好左

就算佢地打到 都屌佢老母要佢空撚左個場 大家死都咪撚入場

香港人唔入場，班廣州佬落嚟睇

條路自己揀

有無手足知金東進會去邊

坐爆你都得呀

雙后腰

你咁睇姐
黃金年齡亦可以理解成最fit最有機會搵到錢既年齡

問心樂仔上到中超都一定係坐
細佬就試腳失敗先去畜力
都唔叫斷送啊

所以只有香港足球輸

假設佢做到用香港人，又多人入場，又有表現
咁點算

咁又係，華人基因都係一樣，揾食大過天

白面光話唔放人仲叫你快啲續約

冇中超offer唔放人，港超季中要爭標唔放人，中超季中難磨合唔放人

叫佢地搬返個主場落嚟，改個唔好咁大陸嘅名先再講

咪癲，費蘭度fc冇費蘭度

本地足球專區：南區好似會簽一名踢緊甲組前列隊伍華人後衛

邊個細佬呀

442

平心而論，苦力出爾反爾係令人好失望
但樂仔其實水平爭唔爭到

可能果陣無其他offer,
否則港腳加盟中超下游/升班馬比較易爭到
依家無選擇權了

講定先
#ChuOut

鍾昇霖？

有可能wo

而且陳港斌下季先可以復出

鍾昇霖?

王景華？

退出爭標行列

佢仲係u22 wo

如果係佢都ok

#ChuIn

U30都仲係年輕球員啦

當初樂仔簽畜力話頭半年stay喺香港都知道實瀨野，係冇諗到連細佬都唔俾走啫

不過白面光都係仆街嚟，為保自己隻飯碗，要攬住兩個本地有潛質嘅球員唔放佢地走，仲厚面皮到叫人續約，續得約嘅準備下季又會出現返一模一樣嘅情形

假設都係走唔到

踢富力(訓練質素強度上)應該會好過踢其他港超球會？

你意思係其他本地球會都會唔放人上走？(except飛馬)

希望二月富力退出爭標行列

咁就要望東方生性

挽留豬蛇

咁講真
畜力無論人工場地上都係比香港球會好
如果本土球員去到又自動自覺加操既，一定會比而家進步
再加上人工又比得高
坦白講係佢地角色未必有誘因轉會

旺角富力？

如果夢想降班咪用佢個牌(港菁)，夠哂本土

我真係恭喜你呀

佢真係需要果種操既

樂仔未有中超正選實力係事實
訓練強度其實同隊友又係好有關係
上到去強度又大 時數又夠 一定好過宜家淨係時數夠

大埔。以前南華
傑志都係延邊出到七位歐先放。
得我立爽手

原來Deblé就係嗰個丹比利
差唔多音姐

驗耳

差兩個字母姐

1 葉鴻輝 [GK]
5 基頓
8 笠臣
9 洛迪古斯
10 林嘉緯
11 艾華頓
14 鄭璟昊
17 李康廉
29 梁振邦 [C]
30 黃梓浩
55 利馬彭利拿

26 廖富源 [GK]
3 迪高
6 劉浩霖
20 林學曦
21 曾錦濤
22 謝朗軒
41 井川祐輔

尿褲完

83 彭梓鍵 [GK]
5 干沙利斯 [C]
7 史提芬彭利拿
10 尼廸利
14 方栢倫
15 黃駿軒
16 顏樂楓
29 余沛康
37 陳銘剛
77 沙普夫
92 梁嘉恆

88 袁皓俊 [GK]
8 談樂軒
11 鄭兆均
12 黎耀昌
18 黃炎堃
20 白智勳
27 陳衍光

mckee?

話有傷喎

出嚟屌又如何？可以令足總改變咩

4外援🤔

花花對南華果場

甲組

花花

郭詠燊

- 停賽12個月

- 兇暴行為

- 襲擊或毆打賽事執法人員﹝包括裁判員、場監、

當值委員、足總職員或其他持有足總職銜的人士﹞

(30/12/2018)

甲組

花花

劉志強(職員)

- 停賽9場

- 向執法人員作出挑釁行為﹝包括動作或言語﹞

- 拒絕按指令離開球場

- 非法進入球場

- 球隊職員或球員在比賽期間或完場後騷擾或辱罵裁判員

(30/12/2018)

今晚有閪仔睇，有目標發洩了

見到肥袁出來熱身先

【2018/19 港超聯】半季回顧 凱景

聯賽榜尾 未嘗首勝

今季港超聯新軍 #凱景 季前被睇低一線，喺聯賽打完一半賽事後亦只得一分排包尾。

呢支生力軍整體水平同大部分港超球隊仍有一段距離，即使由傑志借將金東進、韓援金珍曙同埋隊長杜瑋鴻組成後防組合，球隊仍然多次被大炒，聯賽九場合共被破門36次。

話雖如此，凱景喺各項賽事中都有嘗試打出爭氣波，只係未竟全功：包括喺聯賽、菁英盃兩次半場守和傑志、作客夢想FC一度領先下反負4:3。
長青安基斯 單天保至尊

凱景今季嘅出場名單上有個球迷久違嘅名字——安基斯 。呢位由傑志借入、年屆40嘅前鋒保持聯賽全勤，更攻入四球 ，可謂寶刀未老。凱景港超第一場未有外援下雨戰南區，就係依賴安基斯以個人技術喺前場反擊，親自射入凱景港超第一球 。

喺其後賽事，安基 斯除咗有個人突破之外，亦以大量跑動接應韓國外援徐相民嘅中場策劃，成為球隊必然核心，以表現證明自己仍可以喺港超立足。

今晚一定要屌到閪仔上ig發牢騷

Tiger同畢頓學下野啦

陳蛇想輸？

重新出發，爭氣！

戰術大師痴咗線

牛丸唔係傻妹黎
咁都唔拎晒三分就真係傻

理文想降班

屌撚到佢退休

有夢想同凱景墊底

護級又有好戲睇

我

東方個新中堅真係幾高下

睇落高得來唔鈍

我絕對支持季尾如果唔止愉園想升仲有其他隊有錢話升就趕多隊尾二降班
反正腳總無規矩可言
最好飛碟隊尖隊以為一定只降海景就hea踢 最後要降

對住西仔只要瘋狂起腳射門就掂

有閪仔睇真係最佳餘娛樂

下年可能十二隊呢

垃垃、愉園想玩，其他又唔想降班味0降二升

多4場波踢

康文署阿姐：屌你老母踢乜撚

早知有西仔睇就狗衝大球場

李生

俊立入場反東方?

坐喺理文龍門後面，娛樂感十足

去角球旗屌笠臣老母

東方班撚屌咪用大聲公好冇
以為去咗中東睇波

閪仔差啲出醜

坐佢地附近都只係聽到一堆較為大嘅聲音

雞咗雲背肌？

理文逞強

理文聯賽贏個場係出門仔架

Who do we sing for!? Who sing for Mun Jai!

牛丸咩戰術
亂到傻

出閪仔東方都入唔到波

成個文字直播都係垃王同尼迪利

40分鐘 尼廸利左路靚轉身 扭過利馬彭利拿施射 又係掠門而過

屌你kannas講乜柒
搞到我要碌返上去睇球員名單
原來尼迪利都係理文黎

咁都叫掠門而過

盲目用地波搓

東方新中堅唔錯，高又快

達蛇： 屌你閪仔放過我啦

av 笠臣是但收一個啦
又慢又軟
康廉同垃王又係患得患失

打成點

悶撚到就瞓著

港足 真癡線佬

真歐查屎

理文個陣點排

康廉今季無場好波

4231 沙普高搭光頭 尼迪利正前

理文條韓妹好正，好想屌

理文新前鋒點

理文沙普夫+光頭夠硬
剋死av 笠臣

黑到

第一下唔肯定
第二下明顯中腳

不過第二下跌得有啲假

中腳唔中波就要吹架啦

牛丸呢個換人

王子呢球白痴

王子
退役啦

黃梓last man紅牌

要靠ricky了

今次唔係3分鐘
有進步

攻又冇守又柒
單對單攻守都係冇料到
仲整球on9波領紅

support ricky

只想向域奇說聲加油

原來東方呢場輸左既話排名1-6既就會19分去到14分1分1分咁落 今年港超真係好刺激

狗志D野都係信唔過

吓 東方竟然贏唔到？？？？？？？

南區會注定勝利

We are 收

兩年前都賣左個作客區
今次賣埋個聯賽
唔意外

we the 收

收粉

傻妹丸

門仔又要多謝眾巴打燈一燈

又0:0

收粉的士絕

咁講傑志都係啦 直接輸比富力

竟然攻唔入閪仔

東方太著重用地波，少走動，又搓唔散。無埋阿帥連中都傳唔到

射門都唔多個

傑志個種係真廢

唔意外

笑乜

而家連東方都燈到

G.XXXXXX係就燈埋畜力

門仔
正選次數:2
成績為1勝1和

東傑有錢繼續玩

但南區再無杯主席就嬲豬

今年要有杯交代一下

港足尊敬靠Ricky 了

靠謙爸de gea 上身

難啲囉就憑佢地呢隊雜牌軍

big 3

R&F 19
東方 18
南區 18

child登仔知道我帥嘅重要性未

場榜首大戰唔係畜力贏就東方贏架啦
兩邊都許勝不許和 唔會失分

對閪仔有咩可能唔射多啲架

想燈到打和

南區臨時球迷會正式成立

垃圾爛區已經退居第三

中場又慢又軟
人地一拍就亂交
Av仲想睇定比
垃王打右又廢又獨食
洛9冇態冇乜波到腳

香港足球代表

唉屌喇星睇波睇到頭痛都少有喇

域奇sir加貝公子臨時球迷會正式成立

Anyone but R&F！

駁唔到
kidchild垃到

理文好撚似雲高爾年代曼聯
運到個波落角球旗位唔出波，U字型咁經後場搓返去對面角球旗位，玩到無為止
肯斬入禁區嗰幾下就落點唔靚，開俾敵衛

今日就放過閪仔，都冇乜位入佢

爛區要攞冠軍 今季我與你同行

john

安永佳 - Syracuse University🇺🇸

炒左鄭兆聰
無良柏好撚開心

歌聲中去衝 全連登比到信心

we the 收！

谷左咁耐精 最後如果奪唔到冠 一定好無癮

咁要睇下啲港諜做唔做到野

爛區拎到冠軍巴打會唔會係南朗山跳落去

靠樂仔拎紅同伊達老烏

做咩無啦啦轉u讀

2019-03-09 冠忠南區 vs 富力R&F 港足生死戰

聯合軍支持南區

比賽輸點同直接出賣作客區

東方龍獅主教練陳婉婷賽后表示，新援利馬彭利拿的表現對辦，特別是在高空波方面有優勢，同時亦具有速度，並指在賽事中看到其一半的實力。至於今仗僅得1分是比較失望，但迫使球隊下仗作客富力R&F更有決心要全取3分。至於在比賽尾段作出傾向防守的調動，“牛丸”則指不希望帶著輸波的心情去應付下場關鍵一仗，因此決定球隊要保住1分的士氣作賽。

理文主教練陳曉明則對球隊上下的鬥心感滿意，隊中兩位新援雖然僅得6至7成的狀態，在短短的一周內亦未能從訓練中做得太多，但他們令球隊有所提升，另外由於門將袁皓俊受傷及中堅餘煒廉今仗停賽，球隊分別安排今季僅第2次上陣的彭梓鍵及陳銘剛落場，“陳Sir”亦稱讚兩人表現出色，尤其是“門仔”今仗更加是“零犯錯”。

乜贏完省港盃之後唔見左會員Bxxxx_Mxxxxxx嘅？

同蔡子濤一樣勁

Ok, 支持堅爸

唔淮睇笑港超李城Ricky隊

一齊入黃竹坑起beat

「屌你老母，啪啪啪啪啪！屌你老母！啪啪啪啪啪！」

#後

安排今季僅第2次上陣的彭梓鍵及陳銘剛落場，“陳Sir”亦稱讚兩人表現出色，尤其是“門仔”今仗更加是“零犯錯”。

閪仔逞強

場場都好精彩
去到季中都咁緊湊

波都去唔到佢到點樣犯錯

佢上半場有下框邊跳高掂波但係咪柒咗

東方5射1中

希望今年平均入場人數有4位數

東方今場無乜有威脅埋門
門囝都唔洗點救波

下場廣州打吡和左既話
南區贏波又到南區上榜首了

球隊分別安排今季僅第2次上陣的彭梓鍵及陳銘剛落場，“陳Sir”亦稱讚兩人表現出色，尤其是“門仔”今仗更加是“零犯錯”。

根本守門員零犯錯係合理期望
咁都要特登拎出來讃

度手位嗰下？

臨時南區球迷正式成立

港超聯合軍係時候重聚了

邊個唔支持Ricky 奪冠，邊個就係鬼！

同場仲有小東方對大傑志

30年大東方球迷lm

sor 打錯

30年大南區球迷lm

我係教練一定叫有機會就多啲放膽射波

場外叫好喇，傻嘅先會入場endorse 佢係一場正式港超

東對傑 係五月

Wfc la, 傑志都冇份爭冠軍架啦, 全力支那爛區

喺球場隔離條行人天橋睇

入場係支持南區，兼屌RF老母

哩兩隊垃圾wfc la
一邊教練廢，一邊領隊鳩

一齊令香港仔扯紅旗

【酒後亂性】北愛國腳玩出禍 戴偉浚隊友當街打丁
效力英甲牛津聯的北愛爾蘭國腳、港將戴偉浚隊友加雲韋達，疑醉酒後當街脫褲「露械」，而在網上流傳的影片中，他更面對鏡頭做出自瀆的動作，現已遭警方及球會調查事件。
影片中，22歲的加雲韋達與一位友人在街上疑似齊齊飲醉酒，他倆已將褲子除去一半，然後一邊唱歌，一邊對著鏡頭自瀆，動作十分猥褻。事件爆出後獲外界廣泛關注，牛津聯已發表聲明，確認會處理事件。

3月9號踢3場港超
黃竹坑->青衣->將軍澳

關本地足球咩事？

唔驚啦 大頭又唔會同你做晒三場直播既

小傑仔逞強

呢間堅名牌大學 仲要體育都勁

佢畢業不如去美職試腳

美職會唔會好似玩具咁有d咩選秀？

佢哋今年有兩個人比MLS draft 咗，仲要有一個第9 pick

名校增加選秀機會？

但呢幾年 MLS draft 少咗好多 college players

用多咗好多球會自家青訓 home grown

即係唔想人入場

東方主教練陳婉婷賽後坦言對失分感失望，又解釋10人應戰下轉踢保守足球的原因：「如果我們要帶著輸球後的心態迎戰星期六一仗是一定有影響，但如果今仗踢少一人都取得一分的話，帶著這個士氣去廣州就會是兩件事。我們現在亦仍是爭標一份子，會繼續集中一場一場做好。」黃梓浩下場需要停賽，加上曾錦濤因事缺陣，東方的左閘人選較為緊張，但她指陣中仍有鄭璟昊、謝朗軒及即將傷癒的徐德帥3名閘位人選，相信足以應付。另外，陳婉婷表示初步了解東方未必會派兵參加下月初的賀歲盃。

佳佳繼續進步

狗志不滿野狗

上年有無？

自己借咗張鋒出去

有
俾新秀嗰個叫 superdraft
另外仲有 expansion draft re-entry draft 嗰啲

可能安永佳同杜國榆都可以踢美職

99%出警號

雪城咁勁，爭唔爭到正選
希望得

但而家 superdraft 入去好多都會下放 USL 二軍先

佢好似喺usf都唔多出場機會

未來港隊中前場核心人物

Remi有法國passport已經方便好多

啱啱嗰年得 7 正選 2 後備
條球王片就好 J 嘅

between 由 adi 學校轉 nike 學校
同個人贊助夾返

matt 有加拿大 passport 北美冇問題嘅

定係羅系自己一廂情願要其他隊幫佢地咋

nike快啲搵佢做港隊宣傳照台柱喇

In case you wanna know

Oxford United’s Under 23s warmed up for this weekend’s Premier League Cup game with a highly competitive 0-0 draw at home to Gillingham this afternoon.

Played on one of the pitches at the new training ground United used the game to give a number of players the chance to get game time including Cameron Norman, Sam Long, Luke Garbutt and new signing Mark Sykes who impressed in midfield and had the first effort of the game with a third minute effort which forced the visiting keeper in to the first save of the match.

Harvey Bradbury then had two or three half chances and midfielder Tsun Dai almost converted the best chance of the first half, but it was keeper Jack Stevens who turned in one of the best performances of the game, making one decent save in the first half and at least three similar ones after the break to keep his side level.

In between those saves Long guided a header just off target from a Dai corner but United were grateful that their trialist centre half made a vital interception in the very last minute to keep it at 0-0.

Chris Allen’s side now travel to Swansea for their next fixture in the Premier League Cup on Saturday, and Chris told us:

“It was tough going at times, but properly competitive, which is what we wanted. Defensively we were sound and when we needed Jack to make saves he did it really well. Sometimes people come in to these games and don’t have the right attitude, but today they all fought for everything and we could easily have won it because we did create chances.

“We didn’t want to include any of the under 18s because they have a big game tomorrow night against Bournemouth in the FA Youth Cup but the key thing was to keep everyone ticking over, give people like Mark Sykes a chance to play, and over all a draw was probably the right result.”

United
Stevens, Norman, Long, Trialist, Garbutt (Taylor 85), Dai (R James 85), Little, Heap, Hopkins (Trialist 40), Sykes, Bradbury

羅馬一廂情願？

仍有鄭璟昊、謝朗軒及即將傷癒的徐德帥3名閘位人選

反淆演了

會唔會嗰封其實係邀請信嚟？
利申：9up

咁事寡係到依家冇一隊實牙實齒話會派兵參加喎

同埋當初講到話要以飛馬人為主，咁你咪用返你啲飛馬人囉，爆房7, 76勇又有機會證明自己喇

有無人講下理文兩個新外援今晚踢成點？

好似幾有料，停到波，比到波，有腳頭

今場陳銘剛要踢中堅？

中場沙普夫幾對辦，左右腳放到波，有速度，攔截幾好

前鋒尼迪利，好有料，明顯高幾班～

係，踢得幾好

Kwan wo lun shi

Post Tsun, 不如post我好過🤪

東方 0:0 理文 Eastern 0:0 Lee Man (2019/1/15 港超 HKPL)

可以學廢金搵康廉打閘
香港羊

主席因事缺陣，之前大頭好似話佢1月結婚，唔會撞埋同一日咁搞笑

主席18號結婚

同結婚撞期無計

賽程未出就訂晒酒席點知球隊要作客廣州

只有港超隊同支那隊之分

咁講，喺香港係真係要咁早book定嘅

俊仔點解唔幫佢含牙

我撐本地波
【全場精華】港超聯：東方龍獅 0比0 理文

尼迪利兩球射到離行離迾，驚甩絲污話掠門而過。
阿輝禁區內出迎中人唔中波，無吹12碼，又話化險為夷。
之後有下喺東方禁區更大爭議，梁嘉恆被踢跌，劉晃熙話無碼，東網又唔剪落出嚟

不嬲東網都同支那d新聞聯播一樣咁和諧

東網支鏡真係有d廢 cable個精華清d

又del片，成日翻手何必呢

但zoom到頭暈

尼迪利嗰兩下都係界外球
同埋輝嗰下好似掂唔到個波
肥彭(?)篤走左先
之後個波仲喺禁區
東方鏟中人但劉晃閪又無吹
後段東方禁區球波反彈中手
但唔知點解吹左理文越位先

東方後防好似穿曬窿咁
劉晃熙淨係一張 DOGSO 紅算唔算好寬待

個下離撚譜到，今晚唔知佢又袋幾多

係啦，肥彭篤走咗先
越位嗰下評唔到，坐理文區，好遠下

第二下冇十二碼要點先做到

Kannus知唔知咩叫掠門而過

個尼迪利球感幾好

真係極度懷疑寫稿果個有冇睇過場波

留意到好多時東方無直播的比賽，特別多爭議性判決
巧合定咩？

怪錯了
都係為左加返肥彭之後嗰下無吹12碼

劉晃熙黎講

兩球都係12碼

黑撚到咁

光sir睇下啦，呢d先係黑，你平時果d暴力足球拎兩黃一紅唔撚係黑呀

以為佢好似之前個鄕音事件咁，諗住重新錄過啲vo
司徒大導好波

東網又再del片，彈弓手

雖然anyone but 畜力
但黑到咁再加對面出閪仔
東狗都贏唔到執柒咗佢啦

毒果有片

易邊後戰況膠著，至54分鐘理文有黃金機會，史堤芬彭利拿殺入禁區單刀，與葉鴻輝接觸後倒地，梁嘉恆再搶到皮球，亦被黃梓浩攔截後倒地，兩次事件球證劉晃熙均沒有吹罰12碼。

屌你老尾
射埋去角球旗都叫做柱邊出界
平時又維穩 個個球員都有讚無彈
東網唔該你下年咪再投標啦拍爛檔

其實夢想喺度陪跑有咩意思
咁撚廢
唯一好處就係畀啲香港本土青年多啲出場機會因為人哋傑誌全部外援

網傳賀歲盃主隊名單 多隊愕然

記者 黎永淦）

豬年賀歲盃將由足總及香港飛馬合辦，幾支外隊早前都已親自公佈來港參戰的消息，就連主隊大軍名單，亦已於周一晚開始在互聯網上流傳。不過多支本地球會對旗下球員被徵召表示啼笑皆非，有球會更揚言拒絕派兵。

今年賀歲盃的籌組過程一直相當神秘，足總主席梁孔德在12月初公開透露足總將舊調重彈，續派港隊及港聯獻技。到12月底，中超球隊山東魯能及日職鳥棲砂岩均官方宣佈會來港參戰，賽事細節才逐漸曝光。

當新西蘭奧克蘭城於1月初證實會成為最後一支賀歲盃外隊後，香港飛馬終於上周五發信邀請傳媒出席明日的記者會。而唯一懸念的主隊名單卻在記者會前意外曝光，相信賽會始料不及。

這份以足總名義在本月11日向球會及球員發出的公告，港聯將由前飛馬雙料亞軍主帥奇雲邦特帶隊。30人大軍名單中，飛馬共佔14人，其餘16人則來自東方龍獅、傑志、富力R&F、和富大埔、佳聯元朗及冠忠南區。不過香港文匯報欲向有關球隊查證時，得到的回覆竟然是「完全不知道」、「還沒答應」甚至是「不會派兵」。據悉飛馬高層連日來仍忙於斡旋，希望最終能獲友會借兵出戰。

陳俊樂係咪又攞夠牌要停賽

人唔笑贊狗都吠

原來賀歲盃個名單係流

痴撚線，咁都無12碼

話左係兩派人

幾時記者會？

元朗肯定唔借兵比飛馬

叫人借兵有冇跟足程序呀
先斬後奏係唔啱架

劉晃閪幫支那隊是常識吧

Version 1 - 無肥彭篤走後梁嘉恆被鏟嗰下
Version 2 - 補返上面呢個shot
Version 3 - cut走肥彭篤走時「輝僅僅救到」(類似意思) VO

東網下次check好曬先出片啦

2球獨立睇都要12碼啦

無錯

今年出片快左就鳩出

幾時賀歲盃記者會？

tmr

兩個鐘內3個版本應該破左記錄

屌你老母
學人講程序
選人唔問過人地隊先算咩程序啊

仲要搵KB嚟教，即係幫你抬埋轎，正常都唔借兵啦

羅神請返D正常D既人做野得唔得
而家成間球會搞到好似唔知自己做緊咩咁

kxxxxxxxxxxxxx回應下

羅神：其實邀請信黎，不過語氣霸氣D咁解

好似話好多隊講咗話唔派，係黃馬堅強死人都要落名
河水盃得伍爺爺同黃馬想踢咋嘛

要用港聯牌頭

咁用7+76 頂費托囉

仲有我

黑哨都唔好咁撚離譜啦

咁鍾意唔派兵，等你又感受下人哋唔派兵係點囉

肯派兵得件件？
其它？

巴林15勇士！

第二下一定12碼

唔投隨時冇人播

王子真係廢。。

上年有其他公司投 wor

兩下都明顯係十二碼，如果球證嚴啲分分鐘食全餐

為左阻止富力

球證要企係港人一邊幫東

轉咗例 呢兩球要畀12碼但未到全餐level

伍爺爺應該係本住「令球迷有賀歲盃睇」而幫手出人，另外又可以保持球員狀態去踢亞冠外

清泉理沖天大將軍黃巢咁都唔出嚟叫冤

尋晚有入場東方真係靠黑哨先唔駛輸
連續兩下禁區犯規十二碼冇吹到
當第一下睇唔到, 第二下咁撚明顯都冇
黃梓浩廢到瀨屎
攻守都冇, 不論同左翼配合定係單對單都係食左屎
踢到成個華倫西亞咁底又唔識落, 剩係識原地控/交返後
防守對住馬交恆都冇料到, 解圍又唔清脆
唔講我都唔知佢係左腳仔
臨尾球紅牌仲撚On9
自己last man唔知想點, 冇解圍比人拍甩最後踢跌人
退役吧啦廢柴90後

狗志份人鍾意唔守規矩
應該平時同賽前都有向有關人仕疏通疏通

樓上小心收6C信

睇完上年省港杯已經對佢無期望
反而我覺得姚明好過佢，唔知點解牛丸完全唔用

對比返同位置既康廉, AV/笠臣, 王子尋晚既表現
根本謝朗, 姚明, 劉浩霖都值得正選
康廉 - 半季都冇場好波, 謝朗一落場打右, 垃王返左邊順好多
AV/笠臣 - 太慢太軟, 比理文新外援+光頭硬淨+快中場恰死, 有劉浩霖起碼中場提高返活力先
王子 - 攻守都垃圾, 仲要係隊波進攻有起色時領紅, 直接斷送大好形勢

主席入替左閘位後都好表現過王子
你地話死唔撚死?

yes no ok ？

都係南區正氣d

yes, true

王子轉行啦

理文兩個新外援都對辦 尼迪利睇出停到波 波底好 個feel幾超班 好期待

理文新外援好似幾對辦
擔心傑志嚟緊星期日唔知贏唔赢到理文

唔出U40應該輸唔到既

理文條中場快左硬淨左係真 但創造力都係差小小

尋晚都係靠stefan, 尼迪利自己去
但需要踢多幾場建立默契

尋晚我都話左佢係一廂情願㗎啦

5pcs會借廢蘭度俾你

兩球都係十二碼啦

3分鐘被趕出場嘅陰影仲未退

認真3年嚟冇進步過兼廢左好多

第一句喺亞冠事件上就已經知，但第二句就

不如問下垃垃叫佢借大眼BB施素高比你啦

野狗驅不盡

蘿系 收手啦 玩撚完架啦 咪係度磨難隻 重出江湖 你估拍戲咩

戴倫度第一場對完傑志呢度個個都J佢留7年

東方個新中堅留7年就正 又高大又快 用波都唔差 除左長傳

下季如果雞左井川，咪可以空返個外援位出嚟囉

KB吹又生

一係av+迪高+傻邦，一係笠臣+劉浩霖+傻邦

應該咁先發揮得最好

【理文 VS 東方龍獅 賽後報告】

理文周二晚港超聯作客香港大球場挑戰東方龍獅，成功保持不失，只可惜也未能把握64分鐘以眾凌寡的優勢，全場與對手互交白卷，各得1分。兩名新援今仗都以正選披甲，而且都踢出水準，球隊上下都有信心能在2019年交出成績。

由於雲貝基受傷、余煒廉停賽，理文今仗除了派出沙普夫及尼迪利兩名新援擔正，防線上也有新部署。干沙利斯的中路拍擋換成陳銘剛，另外以彭梓鍵把守獨木關。面對志切搶分上榜首的主隊，理文全場不落下風，全場射門次數比對手更多。東方全場唯一中框的射門在43分鐘出現，不過李康廉的射門未能威脅彭梓鍵。

理文上半場有隊長干沙利斯接應角球門前後腳撞射高出，之後尼迪利三番四次中距離射門也未能命中，換邊後余沛康傳中差點笠入，戰至54分鐘場上接連出現爭議鏡頭。史提芬彭利拿殺入禁區被葉鴻輝撞至人仰馬翻，轉過頭梁嘉恆盤球入禁區又被黃梓浩從後攔截倒地，不過球證兩次都無表示。64分鐘梁嘉恆接應長傳單刀之際，遭黃梓浩拉跌，球證並判罰紅牌。對手十人應戰下穩守後防，理文再先後換入鄭兆均、白智勳及談樂軒等攻擊球員，可惜控球戰局下仍然破關乏力，最終與東方踢成0：0握手言和。

主教練陳曉明雖然滿意球隊搶得1分，但對人數佔優下未能取勝感到不值：「原先球隊今仗部署是轉守為攻，在新外援加盟日子尚短之下，要踢出順暢的進攻是比較苛刻。兩位新援目前只有6、7成狀態，今日也算交足功課。」陳Sir又特別點名稱讚臨危受命的陳銘剛：「由於兩名中堅受傷及停賽，今仗要他客串踢後衛，但他也連續兩仗表現出隨時準備落場的專業態度，這點令我十分欣賞。」

陳銘剛也滿意自己演出：「對上一次踢中堅相信要數到奧運隊時期了，協助球隊不失球算是達成目標，但其實形勢上是有能力全取3分的。我們下一場就會對傑志了，希望一步一步來，承接住2019年兩場不敗的氣勢，打好每一場。」

#理文加油 #港超聯

唔明點解牛丸咁堅持av+笠臣

我都唔明點解盲目堅持造地波，即時上場對凱景大勝，但係都踢得差

【第三位完成首循環】

冠忠南區在聯賽首循環最後一輪賽事擊敗傑志，以18分完成首循環，聯賽排名微升一級，排第三位，落後榜首的富力R&F僅一分。

次循環即將展開，前列爭逐仍然激烈，冠忠南區必定會盡力踢好每場賽事，爭取最高排名。

下一場聯賽賽程:
港超聯第️️️️🔟週
🆚 凱景
🗓 20.1.2019(星期日)
⏱ 2:30pm
🏟 深水埗運動場

#冠忠南區
#冠忠巴士
#發放正能量
#團結一致乘風破浪
#WeUniteAsOne
#wethesouth
#southforone
#hkpl
#聯賽

想學沙維拍恩尼斯達

要不是球證 理文早就贏了

we the south

成堆連登仔

元朗班友識玩既下年打氣tee就出呢款啦

下年心口印LIHKG 啦

咁肯定下年繼續有水？

關我撚事
賀歲波呢d太公波又唔影響港隊成續同排名
我只撐金
為左幫金拎返尊嚴先出聲
你當我羅系？
我之前都話搵甘巴爾

而家郭sir都照食啦

馬交恆

光頭羅養左隻新馬好似真係叫重出江湖

未散班再講

司馬昭之心 球迷皆知

支爆近了 會唔會隨時幾支球隊一齊唔搞

根本個人廢，仲呃左個最佳年青球員！之前有大眼同GPS係到，唔信佢兩個無教王子嘢

金判坤常掛嘴邊一句「Die for Hong Kong」（為香港而死），郭嘉諾則自言「Born for Hong Kong」（為香港而生）：「我是個土生土長的教練，是足總5年計劃的成品，港足教練應對香港有多點奉獻。我想繼續在香港隊，帶領港足更進一步。」

問郭嘉諾有否野心「坐正」做港足主帥？他僅稱：「我希望今季替元朗爭佳績，其他事至少也是完季後。」惟談到港足未來發展，他已有腹稿：「香港不能刻意為排名而踢足球，除了技術及體能，最重要是落場心態。省港盃是最好例子，人腳非最佳，但精神改變賽果。我希望港足可起用更多土炮，在入籍兵之間取平衡。」

幾時選國國擔正港隊箭頭

一次過串晒兩個前教練

Btw 算唔算撐華派

尊嚴，逃兵講咩尊嚴？

佳佳先

你講邊位
為祖國效力
定去教乙組狗仔踢波個個

記錯 原來隻馬叫東山再起

不過意思差不多
禿頭羅見完棺材都唔流眼淚

為祖國效力，棄港隊不顧咁唔叫逃兵？

幾耐無比賽？

你隻日狗鍾意點講咪點講
足達唔係棄港隊不顧？

金係咪棄港隊不顧？
成日顧左右言他，迷韓既果然都係無腦

日狗果然係日狗
我連個名都改埋伊朗仲要屈人迷韓
只識屈人反日=迷韓
我只係睇香港歷史相集做人

韓國人處事行為我冇咩感覺
但整容文化對天生麗質ge人好唔公平
我就好反感

儒家地區死全家

足達係又點撚樣呀 足達係廢金就唔係？

全世界都睇到你迷韓反英反日，依家話自己改個名就唔係迷韓

睇歷史相集做人軸心國搞到香港淪陷你又去

離下一場波有成4個月
自己國家有份荀工
可以去世界盃大場面見識
工作壓力又低好多
你肯定4個月之後個job仲等緊自己？

咁都比你講到好似戴偉浚叛國

崇日崇到咁弱智 影衰晒其他崇日

劉度你返工唔洗考慮人工地點工作量 做義工架？

最經典係金和北韓，畢世奇功
白和北韓就變左其實唔難

成個比賽未打完有就走都唔叫逃兵

我講足達係寸條日狗鍾意雙重標準
你幫埋我手講一份 多謝你

不過金ge理由 我上面已經解釋左

最經典係你
港隊贏波
池田功勞
港隊輸波 金廢

自己雙重標準學人講
我講白其實唔難係解釋你ge雙重標準炸

個女唔認得風車手唔俾佢抱

足達過日職就逃兵，廢金轉份 hea 工就唔係逃兵

足達逃既係省港盃，想問下金逃既係咩比賽？

遲啲元朗球迷又玩埋1份

回完即刻正皮自己

有池田同無池田既表差幾多大家有眼見

個比賽隔幾日一場就話姐

仲有4個月都要強留人？

咁足達夠未打埋東亞個tournament 啦
你唔講？

足達係打咩東亞 tournament?
咩叫強留？依家金係未有完成合約 wo，咁叫強留

我ge雙重標準 有晒理由幫金開脫

你就只識詮譯返我ge雙重標準 去為自己雙重標準開脫

不如我幫你講埋啦
關省港盃咩事 佢走係因為省港盃？

你講到好似足達走之前預左白sir走咁

差幾多？
有冇數據分析

唔詮譯你個雙重標準，點顯得你弱智呀

池田黎之前，金有邊個大賽外圍賽拎到多過 10 分？

個東亞盃唔係只打個外圍賽架 係要打埋個決賽週架
捨難取易？

我講緊金仲有4個月先到下一場比賽
個工作機會無可能比你等4個月
Kim要強留自己？去放棄一份為國效力ge好工？

報效國家冇問題，唔該取消晒全家香港身份證先，之後帶埋老婆仔女返去

記住要報效國家淨係你一個係唔夠，個仔一定要當埋兵先得

呵呵心雄了

DKLM，廢金連錢都唔洗賠

大佬
你鐘意嘅伊朗宜家喺中東搞搞震，十人敘利亞巴沙爾、真主黨、哈馬斯、胡塞武裝呢啲恐怖組織喎
咁同二戰嘅日本有乜分別？

未有WW3，冇屠殺支那人所以唔算

白係未過試用期，所以佢有好路數，足總又人事混亂，佢走都好正常
不過金喺合約未結束之下，私自接觸泡菜足總， ，咁同教皇馬個盧柏達古有乜分別先

只寫比劉度
係其他post
已經見到有崇日狗on9到連英國人都要反
話英治差過日治
聽到真係心痛

點知劉度都係咁鳩
你話池田走左之後 由金sir教返體能 你話有分別係金問題都講得通姐
但條日狗走左之後 已經有個列斯請返黎ge英國人pears

咁就算係體能表現上有分別都唔關金事啦
何況我認為pears之後體能仲好過世盃外池田個期

劉度你呢d大中華膠崇日狗
反日反到是非不分
連英國佬都要反
冇英國佬 你連連登都冇得上
唔係你當初崇足達踩金
我都唔會勞氣到要搵個英國人白sir做我出氣袋

我崇歐 崇東南亞亞 崇南美
劉度咪撚再屈我崇韓 一日有儒家 一日我仲未對香港二戰相片失憶
一世都反中韓台 最反日

3年前用新仔嘅標準睇佢就ok
而家佢24 25歲，標準高左，表現應該要再好啲先合格

你老豆奶共 你就要跟埋一齊？
Goodest logic

咁你又崇🇮🇷
咪一鳩樣

都2019年，仲嘈黎做咩，諗下之後請咩人教好過

希望唔撚好係kb
主教練經驗淺，無國家隊執教往績

伊朗伊斯蘭共和國
篩選選舉候選人㗎喎

雖然話張鋒應該有教佢野，但係好多香港球員都係唔識斬啲夠行又有孤線嘅傳中波

不過你地話佢一味回傳橫傳又唔出波，又真係難睇左啲

佢離合格好遠...
作為一名右閘
基本防守唔穩健, 插前助攻又冇

左閘喎清

你都on9，我係香港人支國籍，佢咩籍呀on9？泡菜籍呀

澄清返先 我鍾意伊朗足球隊多過個國家
始終未去過 唔會太有感覺
我鍾意伊朗隊波就係因為14年世盃外佢地屌打南韓個場開始 睇到我好撚爽
所以咪屈我崇韓

大佬 呢個世界好多國家搞搞震 就算英美都大把陰暗面
我係咪個個國家都反？
我鍾意荷蘭隊 佢當年屠殺印尼華人又要反？
但日狗屠緊ge係香港人 唔當香港人係人咁看待

人地起碼打完外圍賽
金打哂啦咩

打錯

經驗唔係問題
金sir 施丹都係冇經驗
不過kb個踢法都唔會帶比港隊有咩突破
最好甘巴爾啦

東亞外圍賽隔2日就一場
有得佢走咩？

韓國人金教練唔記得邊度痛冇隨隊去北韓
算唔算逃兵

荷蘭東印度公司搞到香港島要割讓又唔反得？
你欣賞既德國唔係同日本聯手，日本可以屠香港人？

要好似金做逃兵，隔幾多日都走到

平時撐入籍兵就話任何膚色都是香港人

睇唔順眼就話人地唔係

點都好
KB上位嘅話我一定反澳門通輯犯同黃馬到底

依家有個韓國人入藉後拎哂著數就拍拍屁股教教下波走翻去報效祖國，咁都叫香港人？

入籍球員放棄左本國護照，佢呢？

食兩家茶禮喎

好似保贊咁係到玩下膠就最爽
根本唔值得係小圈子認真討論

潛水
我有份搞臭個post幾頁
唔想令到成個post都係睇我用黎解釋簡單道理比大中華膠崇日劉度聽

同保贊一樣，唔夠講就潛水，之下上水話完美反駁

你真人係郭紹傑？定係佢啲friends啊
幾時營救俾日狗羈押嘅糾察長？
反日反上腦
日本人殺香港人，銀鑛灣大屠殺呢啲事已經過咗去，宜家日本係文明社會嘅朋友，只要支那、你鍾意嘅伊朗呢啲世界毒瘤一日仲存在，我一定撐日本& her friends

一個貪污ge有錢人
唔理佢做咩都要反架啦

Btw唔知點解覺得 枕頭仔老細都非善類

你都痴撚線
唔怪得見到連登有人講

英國佬hea守香港 好快放棄
令日本狗好容易侵
英國正仆街咁話

無荷蘭東印度公司用鴉片，香港會搞到比人割讓？
依家你撐荷蘭就無做過衰野

及早轉行啦
隨時孫銘轉型打閘都勁過佢

孫銘-香港未來十年左閘

打閘有前途
起碼無咁多外援爭位踢

帥位穩
最緊要d董事唔反
同埋啱程序

有料既 av 都由左閘變攻中

孫銘謙(已婚)（英語：Sun Ming Him，2000年6月19日－），生於香港，育有一子一女，足球運動員，司職進攻中場，現時效力香港超級聯賽球會凱景。

邊個改wiki

通常係發現嗰個改

已婚

巴打改名啦

Kb無國家隊經驗，騎牛搵馬，羅系背景太重
第二次教飛馬多次輸比av堅同出現球員放錯位問題，
最大問題反映kb唔識教underdog,只會用入籍兵（如同羅系指控gw一樣），
無咩長遠發展

最好揾國家隊經驗豐富鬼佬
就算無，牛丸/郭蛇教都好過kb，起碼為香港球員好，唔會棄港跳船

列納跟班都吹奏，真係

Rambo最好
熟悉香港足球
又有國家隊執教經驗（女子）
球員時代係香港有名氣

我屌你老母
咪屈我係大中華膠崇日郭紹傑
你咁鍾意打去親自同佢求證
條友係收錢反日
去日狗要抗議示威係機場做即日來回得啦
佢就唔係 食日狗菜 住日狗酒店
連日狗廁板佢都話想拎返屋企
連登仔屈完人崇韓又屈人係郭紹傑班fd

同我比？
十三億蝗國人都冇資格同我ge反日決心比呀
我最近一年開始如非必要 或者應酬
唔會去日本餐廳 包括埋薩利亞呢d扮意菜ge日資
連買包日本零食都有罪疚感 多數唔買呀
盡量只買 並希望搵多d歐洲 東南亞 南美野黎買

蝗國同日狗fd返啦 叫郭紹傑扮野就慳d啦

最後2句
阿美尼亞大屠殺比 二戰更耐歷史
但前年仲有官方紀念活動 聲討責任

而日狗一向只對蝗國道歉
香港當時係英治 到而家從未收到個別道歉
郭紹傑？
佢對唔對得住為香港捐軀ge英兵 加兵 澳兵
印兵 尼兵？
佢對唔對得住香港仲在生ge慰安婦？ 我朋友上年大學研究其中一part係訪問慰安婦 我自願加入 去到最後一星期佢地突然話唔方便受訪 就知呢d創傷好難磨滅

郭紹傑對唔對得住當時係西環住 無端端比日狗拍門拉落樓下海傍處決再踢條屍落海ge香港無辜市民？

你因為我反白sir而唔鍾意我 我say sorry
我只係見劉度踩金捧池田先搵白sir做出氣袋

你因為我反日而唔鍾意我
咁你可以繼續block我
反日係我一生人都唔會變ge立場

我見到有連登仔崇日崇到連英治都反
真係好心痛

你地繼續討論金sir白sir係咪逃兵啦
我做逃兵先

出晒糧未

補多句先走
1.而家德國係文明國家 德佬亦係世界上優秀人種
但沾滿血ge仇恨總有人會記著 唔會輕易放低
就好似佢地咁

加上小弟自小好憎東亞儒文化 亦唔太喜好日菜 日動漫等文化
所以我反日亦唔需犧牲太多

劉度屈我鍾意德國
我只係崇德 崇德國ge態度同國家成就
但我並唔愛德國 因為唔太喜歡同當地人相處

我鍾意伊朗足球多過國家好多 未去過伊朗
我聽返黎對伊朗人都係正評 我好鍾意睇近代史 都知波斯政府有好多不道德ge勢力操控

我鍾意ge國家都係去過或者接觸過當地人先會愛上 主要係歐洲東南亞
例如 荷愛菲克
都鍾意南美
未去過南美但將會去

廢話太多 走人

最膽心足總會唔會順曬神嘅意旨請KB?

用鍵盤抗戰到底？

如果香港搵一個背景最似華迪果種草根球員
係咪炮台傑趙俊傑當之無愧？

趕走白已經反緊

01版華迪 李康廉
oncc版華迪 劉智樂

不過講真香港地踢波只要唔係傑東體系出黎應該個個都有資格話自己係華dee

你也一樣、你也是或訴諸偽善（拉丁語：Tu quoque）是一種訴諸人身的非形式謬誤，是主張某人也做了他所批評的事，因此其論點無效。「你也一樣」謬誤是一種積非成是，也是訴諸人身謬誤。

例1:
爸爸：小明，喝酒對你身體不好。
小明：但爸爸你也喝酒啊！

明報直接叫佢風車sir

自從個場後，會佢個風車好似收斂左好多

大撚到第一場都好勁

跟住收曬皮

點解咁多人同野狗鬥吠

卓耀國似喎
都係草根出身，少年時mk性格個底唔好
係mk國未入到國家A隊

乜你覺得佢而家性格同底好咩

無話劍指冠軍算克制㗎喇

國國好咗好多啦 又幫JOEL做訪問 幾FRIENDLY牙

由幾時開始轉打閘係一件好事

大半年前重屌緊垃垃廢左許宏鋒

許宏鋒自己想轉位

乜神婆琴日撞車啊
咁都冇受傷

祝佢身體健康喇

恭喜八婆！

RIP

皇天擊剎蘿系及其野狗

好耐啦，保險都quote埋

幾時 claim 埋人壽

愉園體育會 Happy Valley AA
9 mins
在港生活愜意 馬希卡歷盼留下發展事業

曾經到英國、德國頂級聯賽球會試腳，效力過捷克甲組聯賽球會，波斯尼亞前小國腳馬希卡歷在去年夏天踏上一趟未知之旅——轉戰亞洲加盟香港甲組球會愉園。五個月過去，這名在港甲聯賽威風八面的外援已適應了這個城市的生活，甚至有留港長遠發展的想法，身處港甲的巔峰，他遙望著港超的世界。

8年前的這個月，馬希卡歷展開了一段試腳旅程，落腳點包括英超富咸，德甲漢堡等著名球會，也曾外流到捷克甲組聯賽球隊，如今，這位昔日的波斯尼亞小國腳來到了香港、為愉園征戰次級聯賽，這是一項非職業性質的賽事，而愉園是港甲少數安排球員全職訓練的球隊之一。

「我去過英超富咸試腳，在捷克踢過當地頂級聯賽，以前更是國家青年隊代表，始終職業球員的際遇很難預料，來香港踢次級聯賽也是一種新體驗。」未必每個人理解馬希卡歷的選擇，但至少在這個城市他生活得很是愜意，他甚至安排妻子來港，這也意味著留港發展是其未來計劃之一。

「確實我有在這裡長遠發展的想法，或許留幾年、甚至十年，前提是一切能如我所願。」他說，擁有生物化學碩士學位、曾任講師的妻子正在找一份合適的工作：「我倆都覺得香港是個好地方，假期時也喜歡到處走走。」

在首循環比賽，馬希卡歷的入球數字在隊中僅次於安度美斯，助攻次數則冠絕全隊，他指球隊在下半季勢將在戰術上有所變化：「我們在首循環賽事踢法多控球在腳，但有時遇上對手刻意死守，要入波就變得困難，所以我們要有多兩、三套進攻手段。」

以技術論在港甲已是超班，不過，馬希卡歷在每天的訓練中都沒有鬆懈，因為他的目光已放到港超賽場：「我要推動自己進步，助愉園升上超聯，這是來到香港後我對自己承諾的，往後再看我們能否在港超踢出成績吧。」

#hvaafootball #puregreen #MahirKaric

說話緊係咁講
下季無表現，咪又係俾球會掃出門口

唔知前夫份人壽個受益人仲係咪佢喎

人地港超化, 佢港甲化

祝牠身體健康

咁希望愉園下季會留佢地兩個啦

最緊要有虎哥

佢技術一定港超top
三個入面佢係最好，未必差過top fit ita

可能係傑志

十分一機會

屌,即係爛區今季攞唔到冠軍,下季無機會

可能對手弱la

屌,即係海景今季攞唔到冠軍,下季無機會

屌,即係夢想今季攞唔到冠軍,下季無機會

徐相民換羅拔

傑志再度增兵 加強下半季人員調動

傑志今日公布下半季增兵計劃，除早前簽入前澳洲國腳馬特史密夫之外，亦與現年32歲的韓國外援徐相民達成協議簽約加盟，並從凱景回收播磨浩謙及簽入前傑志青年軍賓紀文。

徐相民曾於K1聯賽的慶南FC及全北汽車效力，均為球隊主力，具有不俗的速度和助攻能力，能擔任進攻中場或後上前鋒等位置。他於本季初首度出國，加盟凱景，並為球隊上陣7場入1球。徐相民將與早前在凱景的隊友播磨浩謙，於下半季一同為傑志效力。

傑志足球總監兼主教練朱志光表示：「代表香港參與亞洲賽一直為球會的重要任務，連同本地聯賽及盃賽等多條戰線，由於球隊持續受傷兵問題困擾，因此我們需要更多球員以維持球隊的調動，亦希望球迷繼續入場支持傑志。」

另外，現年22歲土生土長的賓紀文，在2017年6月30日之前曾註冊為本地球員因此可以本地球員身份註冊，及後一度前往美國升學，目前他已經完成學業並簽約加盟傑志，展開職業球員生涯。

最後，因外援名額關係，本會將外借羅拔到凱景，以讓他尋回比賽狀態。

球員小檔案
姓名：徐相民 (Seo Sang-min)
出生日期：1986年7月25日（32歲）
國籍：韓國
位置：中場
號碼：14

姓名：賓紀文 (Clement Benhaddouche)
出生日期：1996年5月11日（22歲）
國籍：法國 (在2017年6月30日之前曾註冊為本地球員，因此可以本地球員身份註冊)
位置：中場
號碼：22

姓名：播磨浩謙 (Hairma Hirokane)
出生日期：1998年1月31日（20歲）
國籍：香港
位置：前鋒
號碼：29

播磨浩謙皇者回歸

老虎

將外借羅拔到凱景

攞咗馮sir條老命

Tiger仔
夠班咩

冇左播磨浩謙呢下傷

老虎可以踢右中場

咁咪可以踢442 lo

羅拔可難好似利奧咁去廢隊就球王上身呢

乞兒兜度攞飯食

回收tiger打閘呀

有冇人知賓紀文咩料？

Btw又多條假鬼 -賓紀文

屌你傑志做乜鳩

羅拔由巴塞U21踢到港超包尾

朱蛇係咪痴撚左線

個賓周文踢咩位架

屌你唔收安基斯收播磨明逼害夢想

睇死朱Sir 亞冠外3+1註徐相民

徐相民 （32歲）

係Seaview自己夾硬要做乞衣啫，喺港甲排中游咪好地地，係都要升上嚟仲要去借兵度日

kidchild 個咩賓紀文 咩料

路過傑志, 俄超MVP都要踢淪港超包尾
好彩科蘭簽得半年

其實佢係傑志表現都ok

岩, seaview應該連羅拔都唔好接

賓紀文個原名似南亞

傑志做乜撚嘢
羅拔都外借

狀態fit 徐相民 ，作用大過無態Robert
今次傑志有賺

屌你賓紀文米六？

無野了lbs黎

真

講真雞羅拔就預咗
不過無諗過會換徐相民番嚟

羅拔都借走

Full name is Clement Sami Nicholas Benhaddouche ... Born on May 11, 1996 in Lille, France and moved to Hong Kong as a baby before attending IMG as a junior and senior in high school ... Son of Anne-Laure and Abdallah Benhaddouche ... Has two younger siblings, Marine (17) and Laurent (12) ... Intends to major in Sports Management.

佢係凱景有冇carry全隊？
利申冇睇過

睇錯賓周米六

痴撚線打fm咩
換外援仲勁過垃垃

入Tiger，我們信

屌你朱蛇
羅拔都外借繼續簽老野
一日佢教都會反傑

Carry攻擊缐

羅拔有冇後悔黎香港

朱蛇: 這就是職業足球

法國完全冇人理tiger回歸

朱力士回家救爸爸未

跟馮蛇可能好過跟朱蛇

我好關心老虎哥

不過徐相民個cv幾好
又踢過全北

有得出仲好啦 可能可以操返起

傑志放棄聯賽冠軍+亞冠分組賽資格

諗起首循環 阿凱同徐相民差啲打架咁滯

不打不相識

robert係度作用可有可無, 換個人返黎搏下冇所謂既

有潛質做核心 但又死都唔出/練
換徐相民短期內可以解決下右翼問題

迫害完kdj 又迫害羅拔

仲可以當亞援用
今次算good deal

全世界逼害我枕頭

收皮啦

笑得幾開心

踢過先知
佢唔變下戰術簽乜人都無用

17年贏過conference冠軍 同remi同一個conference

犧牲我後才知心中有慈悲

咁金奉珍去邊

就算咁勁 最後無香港passport 咪又只可以係港超打飛機

不過其實安永佳17年都贏過conference

要羅拔跟條短撚練波

不過凱景簽下簽下
真係分分鐘反cup夢想

傑志老人院

似咩

似係祖輩非洲去法國嗰啲

當元朗再玩野送埋三分都係四分啫
唔驚啦

凱景 - 港超垃圾回收桶

其實係純白人
頭先google查左冊

Algeria Morocco嗰堆

Robert 問題係有潛質但成日傷，外援位佢唔係持續出好難爭

借出去俾佢打返起先都好

迦太基

主場贏埋到夢想唔同講法

由踢巴塞去到比矮仔富撚係咩感覺

不漏洞拉

如果份糧冇變
出場機會多左，比賽又冇咁大壓力
其實幾好

去到北泡咩

佢份糧應該都仲係傑志出

咪又係註 費7 華度斯 盧卡斯 + Matt Smith

都唔會註佢啦我估

9成
傑志冇中鋒冇左翼, 華度斯膽, MS突登簽黎打亞洲賽

如果條澳洲鬼好唔掂，咪拎黎做plan b囉

咁傑志無乜能力揾到當打外援
唔係老唔係廢，點黎香港

搵佢做PLAN B咁做乜鬼借走金奉珍
又係到9UP話南泡人難拎簽證

應該係聯賽輪換啫

唔算啦
係就唔會亞運揀Jordi,Nando啦

唔會啦
再差都會駐澳洲佬啦 後防邊夠人用

又想燈

2019-01-19 - 富力R&F vs 東方龍獅 @燕子崗體育場 14:30 $50 (PPTV live)

2019-01-19 - 和富大埔 vs 佳聯元朗 @大埔運動場 14:30 $60,$20

2019-01-19 - 香港飛馬 vs 夢想FC @旺角大球場 17:30 $80, $30

2019-01-20 - 凱景 vs 冠忠南區 @深水埗運動場 14:30 $80, $30 (OnTV live)

無理由唔註史密夫啦

如果佢以老帶新 我唔會反
但而家係砌到正選後備都30+

賓周文好似踢閘
羅梓

上次kim sir都去到北泡帶香港U23踢外圍賽la

唔比賓 LB 羅梓 RB既咩？

36歲帶30歲都係以老帶新姐

肥鳩
廢柒 鞠花 Alex
嘩狗 黃洋
丹狗 艾里奧 澳洲佬 唐文
膠鵬

朱sir拆海景骨

贊狗準備幫賓周文同徐相文諗新名了

香港人個個120歲命
30歲仲係岩岩成年姐

問及會否讓省港盃戰將鄭展龍及羅梓駿多加上陣，甚至球隊是否老化要換班，朱Sir說：「球員年紀大，但心態上仍然交到功課。如果聯賽還失分，我們可能場場都讓年青球員落場踢也說不定。」

等下先啦

下場理文將會教訓小傑仔

傑志衰到要響降班膽海景簽人

冇心踢就讓個位比蓄力算啦

無睇海景，係踢得好？

Simth唔對辦的話，可以註徐相民
最少多個選擇

金奉珍養傷，趕唔切亞冠外用

竟然係去降班鐵膽度簽人

傑志 IG story 張相好似仲有陳嘉豪同埋佳佳

呢家條防線應該絕大機會都係註 Smith 掛

首循環傑志對凱景，徐相民係凱景唯一一個對傑有威脅的球員

反而想知Robert 同傑合約簽到幾時
如果今季尾完約
而Robert 係凱景又打返起
Robert 未必會同傑續約

簽徐相民已經諗唔明
仲要回收隻貓返黎係想點

唔知係美國大學隊波踢法定點樣 J片好似成日一過半場就鳩斬 啱曬而家嘅傑志

以羅拔係傑出場嘅表現
就好似買左件A貨番黎咁

金東進而家點？

仲有1年半

賓州文牛奶仔最近球王片 (30 Dec 2018)
Clement Benhaddouche 16/18 Highlights
Highlights from University of Massachusetts (NCAA Division 1) and USL PDL

Tiger擺明係收返嚟係菁英盃戥腳
下半季要兼顧亞洲賽
龍仔羅梓可能會係”非菁英盃”比賽出多咗場
到時tiger就頂上係菁英盃戥腳

Robert: fuck! Pass! Why no pass!?
Short Penis: Small club ar! If I could, I did!!

我虎有無係菁英盃出過場？如果有好似唔可以代表小𠎀仔踢菁英盃

死球好似 ok

短撚 D tenses 咁好

賓周文唔駛花名啦

可能想返去求返爺爺俾佢做助教

啱啱check咗，係無嘅

中間傷左?
越踢越少咁
2015 12 (10)
2016 10 (6)
2017 2 (0)
2018 8 (3)

海景畀佢刷咗3粒
下半季過去報恩都要啦

徐相民好似係正式轉會，唔係外借？

9UPPER

再失分還唔定第一個換佢先啦

畜力：中超搵外援
傑志：降班膽尋寶

狗志： ，送分先
五pic: 留隊b隊喺度都好

凱景 vs 冠忠南區
ricky:屌你老母

5爺逼害南區

賣港

堂堂前巴塞未來新星

咁多人睇住 贏唔到就

朱sir精心策劃

嗰隻係老虎黎架

邊度似老虎呀

仲以為 Tiger一早俾傑志放棄左

今次應該係最後機會，再踢唔掂應該以後唔洗番傑志

淪落 Hoi King

徐相民算唔算弱化版孫興民？

弱化幾多倍？

隊友由美斯變成短撚

講真，chris fit過條韓仔
回收個本地好d wo

你當神鋒安基斯無道架

神鋒安基斯+明日之星羅拔= 下半季狂入波

羅拔由同美斯拍擋，轉為同美斯最欣賞的安基斯合作，絕對唔失禮

翼定防中？

似閘

牙凱有邊個唔打

港超聯 凱景借埋羅拔 馮Sir：有信心護到級
01月16日(三) 19:32

儘管同一時間有播磨浩謙外借期滿要回歸傑志，南韓中場「好波之人」徐相民亦轉投「藍鳥」，但隨着羅拔的出現，以及較早前加入的許嘉樂、域陀及金玟基，凱景主帥「大頭文」馮凱文表示，對護級前途依然信心十足，他說：「雖然都有主力離開，但加入嘅球員都具備不能力，相信可以協助球隊在次循環搶分。無錯依係同尾二嘅球隊相差4分，不過我哋都深信一切未係定局，我哋會繼續努力到最後一刻！」

oncc

保贊都敗走

睇錯「好波之人」播磨浩謙

聽講廢到凱景都唔要

唔知呢個97年NCAA D2勁唔勁過蔡子濤?

去美國之前都係踢南區，不過好似唔係跟陸志豪間agent去

0:28 Training with Former Brazil U19 Goalkeeper
原來保羅咁有用 可以用嚟刷CV

打龍無身形講乜都無用

係咪要打? 黎呀

咁都有例外嘅
El Conejo得172cm

正氣南：

啱啱睇wiki睇到

到2015年夏季，科蘭拒絕香港和美國球會的邀請，於7月10日回歸母會與烏超聯球會彭拿路，簽訂18個月的球員合約。

條友驚我驚到逃走去印尼

傑志做乜鳩

有都唔奇，你估一定請到星級外援ar?
十成九𠎀志請球星都係好似搵工咁send左幾百份先得一兩個回覆

又話喺富力會操到好甘既？

果時係南華 新聞有報過

施素高去左法乙

話晒安基斯個花朵係港版馬田斯喎
你估流架咩

咁流浪點算？

1句講晒想凱景定夢想降級???

夢想la

富力

由傑志踢到法乙

季尾金主唔玩自降
大鍊方

凱景金主係邊個？

新加坡對岸直落澳洲

傑志名叔再添一員

me open new post

踢唔掂傑志可以去到法乙
即係傑志水平＞法乙？

聽講隊波護緊級

你搞錯左，係傑志跟唔上施素高